卡士蘭事件同我唱去藍屍group！今日撐狗集會有危機

lihkg集中返721

其實。。我覺得721更加要係出面講